[召喚在美國獨遊既面孔]有冇巴絲有性趣一齊去睇Niagara Falls

是咁的，我來緊會在紐約玩5日左右，所以想順便去睇Niagara Falls
因為廢J唔識揸車，只可以join local tour
已經搵到一個台仔一齊報團
如果搵多個既話團費會由105/人->70/人
所以想搵下有冇獨遊既巴絲有性趣一齊報名

p.s:3個人住同一間房，但我有air bed，所以會一人一床

幾時?

自啪一打膠先
日期應該係21-22號，因為個local tour係逢2,4,6出團
揀星期6出發可以慳返weekend既房錢

Buffalo wings

當年由NY搭大巴去nigga fall即日來回已經好夠
唔明點解要join local tour

TG傾

屌睇錯, 無野啦, 當我白撞

10月21-22日呀巴打

因為想去埋千島湖呀.....
但你個即日來回係邊度搵GA!?

我23號出發玩round tour, 5日個D

唉...咁好啦，因為呢個local tour係22號5點左右返到紐約

Book megabus 早出晚歸

如果轉做20-21呢

台仔嫌要自己轉車......唔肯搭Megabus.....

有無人呢幾日去Woodbury?